失蹤女義士陳彥霖已經死左

網上流傳一則15歲失蹤少女陳彥霖的尋人啟事，她自9月19日失蹤多天仍未尋回，網民紛表憂心，近日網上有留言指她「已經死咗，變咗浮屍」。警方接受《蘋果》查詢時證實，9月22日在油塘魔鬼山一帶海面發現一具全裸女浮屍，調查後相信為15歲陳姓失蹤女童，但未有進一步確認浮屍是否陳彥霖。彥霖多個身邊人向《蘋果》確認，警方發現的浮屍就是彥霖，不過她本身是游泳健將，生前又經常「發夢」，多次參與反修例示威，憂慮死因有可疑。職訓局（VTC）確認陳彥霖是該校學生，並證實其死訊。

唔知佢有無曾經被捕

香港人
10月日程表出左啦 你又出左未啊

"生前又經常「發夢」，多次參與反修例示威"

唔知有無被捕過

唉

dklm

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

推集中post啦

push 6

借位黎 去Reddit upvote 呀

全世界同我推推推！！

push 7

黑社會周街擄人勒索，幾時比人拉左真係唔會知

明明已經有好多個po講緊, 點解又要開新po

exactly

push